我係tweeter開左post 想要手足們炒熱個場 想要英文版宣言 想要有獨立決心既手足同我踏出呢一步

我地唔再只係打嘴炮獨立 我地做比個世界睇

We are HongKongese

P牌

我都p
一樣推

靜撚個圖書館

攬炒咗先

再推

係
twitter 唔係tweeter
開一個post叫tweet

暴露左我港豬唔玩Twitter 既身份 自膠